你哋戴咗口罩解唔解鎖到Face ID?

點解我可以解到？
係咪唔正常？

又話科技蒙哂面都知？

有方法解到Face ID，不過麻煩同埋安全性會降低

乜打個密碼好難咩

唔用手指模同面解鎖

有無睇清楚我講咩？

我係無alternatives facd id 呢個option...

應該係你之前用左alternatives Face ID

30分鐘前學識咗

點解仲用face id 俾黑警拉一野解鎖

試唔到, 鼻頭唔露就認唔到

即係話，你個樣，一路都模糊一片。

一時時⋯⋯

一次都唔撚得

好撚似廢老講野

係咪 iPhone X ?

得條毛 一早都話咗指紋最好用 呢家先有人後知後覺 之前就比班扑街死話fD好用 根本就引人入局

遮左鼻同口都解到就唔叫FACE ID啦

當年我話touch id好用過face id
結果俾我幾十粒負皮
個班人可能係武漢死撚哂

話戴住會學到解到嘅都係吹撚水

出街唔用

解唔到，但寧願解唔到，感覺安全d

8 個月喇，Touch ID/Face ID 針對嘅問題係你解鎖部電話嘅時候唔使俾人睇到個密碼，而唔係俾人強逼打開。有幾多人入密碼嘅時候真係會確保身後面唔會有閉路電視或者便衣狗？便衣狗見住入密碼跟住捉你返狗屋咩都開到啦。

準備出門時要關掉
一秒都唔駛